\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}

\textwidth=6.9in
\textheight=10in
\oddsidemargin=0.7in
\voffset=-1in
\hoffset=-1in

\pagestyle{plain}

\newcommand{\titletop}{%
Національний технічний університет України ``Київський політехнічний інститут''\par
Факультет інформатики та обчислювальної техніки\par
Кафедра обчислювальної техніки}
\newcommand{\titlelineI}{Лабораторна робота №4\par
з курсу ``Компь'ютерні мережі''}
\newcommand{\titlelineIII}{Виконали:\par
Михайленко А.В.\par
Вдовенко А.С.\par
ФІОТ гр. ІО-72\par
\vspace{5mm}
}
\newcommand{\titlebottom}{Київ 2010}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{13pt}{15pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.1\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{18pt}{20pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}


  \parbox[t][0.3\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

%opening
\author{Anthony Mykhailenko}


\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\section{Лабораторна робота №4. Internet Message Access Protocol}

\subsection{Варіант}
№2

Ім'я зони - zone02.net.ua

Облікови записи:\\
\begin{itemize}
\item lion;
\item lynx;
\item jaguar;
\item leopard;
\item tiger;
\end{itemize}

\subsection{Результати роботи серверу}
\begin{verbatim}
* OK IMAPrev1
a01 login jaguar 111
a01 OK LOGIN completed
a02 select inbox
* 3 EXISTS
* 0 RECENT
* FLAGS (\Deleted \Seen \Draft \Answered \Flagged)
* OK [UIDVALIDITY 1289998519]
* OK [UNSEEN 1]
* OK [UIDNEXT 4]
* OK [PERMANENTFLAGS (\Deleted \Seen \Draft \Answered \Flagged)]
a02 OK [READ-WRITE] SELECT completed
a03 fetch 0 full
a03 OK FETCH completed
a04 fetch 1 full
* 1 FETCH (RFC822.SIZE 493 FLAGS () INTERNALDATE "17-Nov-2010 14:36:15 -0800" EN
VELOPE ("Wed, 17 Nov 2010 14:36:15 -0800" "test" (("Anthony Mykhailenko" NIL "li
on" "zone02.net.ua")) (("Anthony Mykhailenko" NIL "lion" "zone02.net.ua")) (("An
thony Mykhailenko" NIL "lion" "zone02.net.ua")) (("jaguar@zone02.net.ua" NIL "ja
guar" "zone02.net.ua")) NIL NIL NIL "<4CE458DF.208@zone02.net.ua>") BODYSTRUCTUR
E ("TEXT" "PLAIN" ("CHARSET" "ISO-8859-1") NIL "test" "7bit" 8 3))
a04 OK FETCH completed
a05 logout
* BYE Have a nice day
a05 OK Logout completed


Connection to host lost.

C:\Users\Administrator>\end{verbatim}



\end{document}




